Подсчет совпадений
=================

Даны три целых числа. Определите, сколько среди них совпадающих. Программа должна вывести одно из чисел: 3 (если все совпадают), 2 (если два совпадает) или 0 (если все числа различны).

---
## Формат входных данных ##

Вводятся три числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
2
3
```

---
## Sample Output: ##
```
0
```
